依家打戒毒熱線會唔會打唔通？

樓主吸毒?

會 啲垃圾去曬做狗